港共最想你地打狗 比佢地有空間spin

香港民意就算無逆轉 要注意外國論調

建議 文宣出返過去4個月嘅警暴惡行 我地都spin